如果老母中左大陸d投資理財陷阱應該點算?

咩1個月投2千,
投夠1萬(5個月)就每月比翻1千你.
然後又成日用電話同d親戚介紹個投資計劃,
跟住我問佢間公司d細節佢就話係馬來西亞公司來,
最近去多次大陸翻來之後日日叫我加入個投資計劃,

話公司仲提供遊戲比用戶玩,遊戲入面d錢 = 真錢,叫我快d玩.

點撚算

我唔想冇左個阿媽 .

2017年. 總會中呢啲騙局. 你都係帶你阿媽上國金二期. 推佢落去算啦.

咁耶撚呢?

都應該死

呢個騙局都係神的考驗

我阿媽係耶撚...

........冇得救.... 下一次都會畀人呃

其實佢係我阿姨死左之後佢需要心靈寄託所以先需要耶教,

阿姨死左後佢晚晚喊,以淚洗面,但信左耶教之後好左好多.